今日將軍澳全日要人!!!!!揾cctv!!!!

今日已經係大部份cctv保留嘅最後一日🙇🏻‍♂
大家唔好再係屋企睇片搵破綻
出黎行動

希望幫彥霖討回公道🙏🏻
相信事發嘅時候9月19日周圍的環境會係重要線索！
建議街坊附近各大小停車場！
派單張每架車既車頭玻璃求交出車cam❗

以下人士最有可能有拍攝過彥霖:
1: 中電站員工車cam
2:中電站cctv影出去（可能已比popo滅聲）
3:維景灣畔/澳南海岸訪客
4:區內工程進行中嘅工程車（公共&私人）
5: 都會駅1座
6.黨鐵CCTV
7.油塘沿海既工廈CCtv

另外
‼️‼️最重要係‼️‼️
彥霖出事地點根本未必係學校，調景嶺範圍嘅屋苑的閉路電視即好大機會影到事發經過及其他可疑車輛及人物！希望將保存日期拖延至一年直到有家屬出嚟向各位屋苑學校領取CCTV尋求真相

1. 逼都會駅，維景灣畔，彩明，澳南海岸保存9月16至9月19所有既cctv，5%業主再要求業主立案法團就可以處理，跪求以上既屋苑業主希望你地可以幫呢個大忙🙏🏻🙏🏻🙏🏻
2. 逼校方公開學校範圍cctv睇吓有冇其他可疑人物進入學校同保存所有CCtv直至事件完結
成個調景嶺範圍
任何一隻cam隨時係關鍵
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
請send俾以下telegram channel admin

@captaincaptainchang

希望各位手足幫幫手張貼文宣
pdf 檔:

soruce: 將軍澳緊急救援tg

10

9

8

7

6

5

4

陳彥霖 嘅手機GPS資料攞唔攞到

2019-10-16 / by martinoei 黃世澤
陳彥霖-國防布-min
我喺越講越長嘅幾分鐘評論，講咗應該要攞 陳彥霖 嘅手機GPS資料，電訊公司唔好指望佢哋做對公眾有益嘅事，依家最可能係Google或Apple願意公開資料，因為Find the phone功能，一定會紀錄GPS資料， 陳彥霖 手機嘅GPS資料，Apple或Google都應該係有佢資料，爭在佢用乜電話啫。

陳彥霖 手機GPS資料一定尚在人間

因為尋求遺失手機功能，除非有人好離奇咁關閉相關GPS追蹤功能，否則Apple或Google是但一間公司，都會有手機相關GPS紀錄，而Apple嘅私隱政策，佢係咁寫：

Apple嘅私隱政策，有以下一段：

We may also disclose information about you if we determine that for purposes of national security, law enforcement, or other issues of public importance, disclosure is necessary or appropriate.

Google 都有類似講法，但無咁 Strong

依法律規定或在合法範圍內，為 Google、Google 使用者或一般大眾提供保護，使其權利、財產或安全不致遭受損害。

依家 陳彥霖 嘅死，好明顯係public importance，而且呢次disclosure 係必要同合適，如果我用Google嘅講法，呢個係為 陳彥霖 嘅安全同權利而戰，亦某程度上，呢次係涉及香港警察嘅重大聲譽問題。而Google同Apple嘅披露有無做手腳，亦會得到美國方面嘅監察。呢個亦係唯一一個Data Source，係比較少機會受到中共干擾，至少Apple或Google奶共都好，都會有美國法律，或美國政界壓力可以壓番轉頭。但暫時為止， 陳彥霖 部手機係iPhone嚟，佢個iCloud戶口嘅GPS資料，蘋果根據現有嘅政策，絕對可以向公眾披露。

如果有手機嘅資料去對照，相信有助認真查清 陳彥霖 事件嘅真相，包括佢係唔係被黑警所殺，定殺她嘅人另有其人，甚至我可以咁講，其他嘅浮屍，佢哋嘅手機呢方面定位數據一公開，應該好多人唔得掂，甚至美國政府應該主動搵Apple同Google，攞到呢啲案件嘅關鍵手機GPS資料，為斷定有幾多人枉死鋪路，以及以便日後大清算果陣，可以作為有力證據檢控呢啲殺人犯，我相信香港必須嚟一鋪類似紐倫堡大審嘅軍法大審，將過去廿幾年協助中共對香港人施行暴政嘅人，逐一清算。呢個，亦係我作為科技人，所諗到最有力嘅證據。

可以點攞

3

2

1

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

海濱公園係唔會經都會同維景

push

vtc去都會再去維景

自已睇

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

sor 我同翻tg admin講

可以唔駛，因為有澳南

只有澳南先經

幫手推

可以點申請, 要搵邊個去申請

推

要人唔要冷氣軍師

PUSH

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

Up

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

唔想真相都石沉大海

要人！

更正：要睇cctv，就問地盤大cam，經過既車cam同埋澳南cctv

睇咁多個post呢個最正常

車cam

tui

經過地方：地盤同澳南
唔經：中電，都會，維景

連登已死，風向去左查案

無人提你個post

Pish

學校到仲有6分鐘

推推

capri 公共cctv check過已經無左，所有獨立屋私家cctv我全部都問過，無一間個角度影到行人路

成條路我行過曬，唯一剩低最後一個機會，係AECOM地盤個cctv，巴打可以試下

P牌都要推

就del片？

幫推

傳單sample

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，懷疑比美心負皮啊。

Push

唔知點幫
推咗先

推

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

Leave name

呢邊區議員係林鄭競選助手

推！

P

唔交出黎咪拆人嘢囉！
暴徒手段一向如此，你睇對學校就係咁做啦！

推呀

和理非

唉屌

要人

建議你地唔好淨係貼文宣，要自己落手落腳去敲門！我呢幾日係逐家逐戶敲門問，求佢地睇下，我話你知住澳南班有錢佬係無一個知陳彥霖事件，出入開車睇唔到文宣既，同佢地講果陣個個都係第一次聽，之前亦無人問過佢地

pp

睇錯！！最新個位係泛民啲fed

Fd

私樓你點入

27/9在fb將軍澳主場的谷，有人出了個post話班狗在調景嶺釣魚台附近防波堤搵嘢，出埋直升機，早兩日仲有快艇兜圈。
（我今日見外面有聲稱識佢阿媽的人話佢媽29/9先認屍）

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

其實唔應該理學校cctv 片，有同學出咗黎話同佢一齊入地鐵站到爭鮮位，就專注沿途cctv啦，雖然全部都集團未必肯放出黎，但試下啦

學校果個係真又好假又好，無關係架，出咗黎就完，除非地鐵站有片之後又番番學校架者

響屋苑後門等住戶開門時跟入

咁樣開post搵，
會唔會預先比人做手腳收埋左

推啊